Coco：超重磅TeslaAI全自動駕駛研發成功全世界司機即將失業！

超重磅TeslaAI全自動駕駛研發成功全世界司機即將失業！

關鍵要法例通過。autopilot 如果撞死人，
現今法例我諗都係入司機數，睇你敢唔敢博。
由佢揸，難聽講句隨時輸身家唔知咩事

Tesla + Uber, 的士佬惡夢

Lm

多數都一定有個有車牌既人坐咗係駕駛位置
如果安全到唔使有人係駕駛位置扶助應該有排

自動駕駛出事，如果一直做足保養，無理由入司機數

放心啦 就算全世界都用得Autopilot AI 香港運吉署都必定會堅守幾十年前嘅法律嚟保障司機嘅就業機會 香港就連Uber都容不下仲講乜撚嘢self driving合法化啊

遲下淨係賣呢套自動駕駛都好過賣車

唔係好多人知Elon Musk 係奶共
不過Elon Musk 真係好勁

robotaxi

佢有點哇眾取寵，就算真係自動駕駛，但點都要有司機坐係度，有排都未到唔使司機既地步。地鐵可以自動駕駛咁多年，都仲要司機控制就知。

上年autonomy day, Elon 話robo taxi 抄車會入Tesla 數

屌 誇大、哇眾取寵
邊個政府會批咁on9 淨係失業率問題都已經唔洗諗

香港唔會, 因為的士會冇得炒

法律上睇法應該係個司機靠個autopilot系統去輔助佢控制緊部車
就好似喺外國揸車果陣用cruise control出事都係照由個司機孭晒上身
同埋香港法例上架車機件有問題而導致意外都係個司機要上身 所以就算個AI壞撚咗都唔見得司機甩到身

AI全自動駕駛即刻諗起呢套戲

日本好似勞動人口不足？

JR山手線好似會引入電腦駕駛系統

問題
1. 部分自動駕駛 部分人手駕駛會有問題
2. 要搞清人手駕駛法律責任
3. 網路安全問題

紙紮

幾時禁女人揸

廢到呢

無人駕駛系統之下
負責人會由司機改成邊個呢

女人揸車 vs Tesla自動車，邊個會贏？

依家tesla連車內嘅youtube同browser都俾運輸署禁咗，車外用手機遙控架車以前後低速移動就更加唔批

我諗呢十年嘅teslun全部死哂，香港都未有全自動駕駛.....

其實點睇得出奶共？

睇下邊條路啦... 港豬澳大橋個司機真係用ai取代好過...

Tesla全自動仲慢過1212

除非個技術係比亞迪整出黎啦
唔成熟都會畀佢上馬
之後屌香港人政治化唔畀創科

你睇番佢所有發言，佢真係勁奶共，勁鐘意極權。只要發展到經濟，乜都得

睇coco證明你智商

鬼唔知阿媽係女人
打少啲飛機啦

應該分開計
商用車/公司名義登記車輛必須使用司機
自動駕駛系統只可使用係非商用/私人名義登記車輛

最頂層嘅生意佬

Autopilot 做唔做到 香港班西司機行為先

督油封位 硬cut
斑馬線撞人

做唔到就咪L引入香港

依條on9

奶共嘢冇信心喎
點知有冇bug呀

有保險公司肯保就掂
無左超速，藥駕，洒駕，沖紅燈，邊玩手機邊鴐駛其實可能安全左

男人老狗叫coco 聽見都打冷震

Nio同xpve已經有雖然未到tesla級數
呀coco哥係咪無留意其他廠 以為得tesla做

個趨勢一定係咁
過多廿年應該普及到

其實係好可怕o既一件事黎
如果連美國都俾共產黨溶左
你自動駕駛o既話
無啦啦車你入狗屋
而你係完全控制唔到架車
都咪話唔癲

淨講美國就有過百間公司搞緊自動駕駛

好多人覺得全世界只有 tesla 搞

Autopilot 有冇計埋弱智mk 仔 時速50開150?

個客暈左點算，大肚婆生點算 ，黑警要用你架車點算

飛機有auto pilot幾廿年又唔見機師失業

以前行馬車 d人都會笑汽車要入油 馬食草就得
如果汽車得 d馬同馬伕點算？

網咩絡
auto pilot可以off network ga

本身run Tesla個方法都極 極權
唔係奶人仔咁簡單 係本身都係獨裁者

起飛降落要人手 同埋要同控制搭講野

用得咪又係要人開 on9

你係老闆： 車出事司機負責
AI 之後： 車出事都係司機負責

打工仔： 車出事 開車負責
AI之後： 打工仔冇司機，咪又你打工仔負責

點樣 破億司機負責？

咁多人吹奏呢條on9 coco哥

咪鬼睇藍屍啦

係因為佢地唔了解支那歷史
從來係支那做商人, 最後都係死路一條

吉田先生

佬 X

狗 O

可能變左無人的士
自己上車自己落車
用APP CALL車
落車自動扣錢

唔會
小鵬汽車同阿里既自動駕駛點會唔俾

飛機一出事死嘅人就唔係幾個咁簡單
而且損失金額巨大
跌係陸地可能撞死好多人，一個唔好彩變恐怖襲擊撞落樓
跌落海嘅污染同打撈費用都好得人驚

你汽車出事衰啲講句私家車兩架全滿人一齊死哂都係十個左右，搵架拖車搞撚掂

真, 連uber都犯法嘅落後國家, 有全自動駕駛都冇用

10年內冇可能

唔關幾多錢事 更重要係人命 人出事就有道德同承擔問題 依個係錢唔能夠補償 所以司機係唔會消失

屌你老母當黃的士係condom?

可能要進修考返個auto pilot牌

南港島綫

到時搵個監察系統嘅人又或者寫系統嘅人食咗單嘢

支國整出黎真係寧願唔批好過
公路炸彈

好懷疑連登仔真係未出過自己房門口
條友咁嘅野都講得出
同d上網用56k就夠嘅傻鳩一樣

如果香港政府好似你咁樣做決定
香港人就唔洗咁慘

已經收集緊呢啲數據
估計好快就做到

未必，如果中共間nio都行自動駕駛，一定會全面推出

人面辨識，自動送你去狗屋！

點會失業 飛機都有好耐啦 都仲係要有個機師係到
更何況咁撚多車咁多突發情況嘅公路?

仲有小巴狗都係

藍絲Coco叫人抽螞蟻

Tesla 賣Software 仲好過賣車.

車同飛機點同
飛機出事要搵人降落，車出事個個都可以㩒ESTOP停

講真依個年代唔奶共邊搵到大錢，就算係連登仔都要買螞蟻啦，最緊要搵到錢姐

講笑咩，連Coco哥都話藍

一出事賠到佢仆街陷家產

同埋uber 係咪真係夠膽完全信任晒tesla個系統就算無人揸都買足第三保先

使乜南港島線
機場禁區嗰條 1998咪開始用緊
講市區鐵路台北木柵線早過南港島線唔知幾多十年

唔好再講啦
成班傻鳩與世隔絕

戇鳩 邊有咁易取代
大撚把國家驚呢樣驚果樣 唔俾自動駕駛啦

而家可以行autopilot嘅地區都要求有人坐駕駛位

Autopilot贏在唔怕高燈撚

戇鳩 論交通複雜度一定係車>飛機 你睇下每年交通意外死幾多人就知, 飛機可能連1%都冇, 就算係人手控制個年代都係

自動駕駛最大嘅難點係要同其他有人揸嘅車行同一條路
因為人類犯錯機會高太多
冇source但係幾年前睇過絕大部份無人車出意外嘅原因都係其他人類司機犯錯所致

就黎黃之鋒都係藍

你話馬雲開發既，支港一定奶到雪雪聲，聽日即刻有得用添

諗起呢個post

其實考車係有技巧

冇錯你仲要係所有人要用同一間公司同一個系統用同一張map先得 唔係根本就應付唔到突發事故e.g冧樹 壞車

飛機少意外係因為個個機師都係要keep住訓練，機體又有keep住保養，天氣差又唔俾飛
香港咁多假日司機，亂咁黎，條數實大
如果全世界都係自動駕駛，車聯網，相信少好多意外

乜撚都重磅...

tesla宜家有camera lidar radar(未用) ultrasonic 咁多sensor
冧樹 壞車應該唔係難題

奴工法例都仲係同1967之後無分別,齌係將奴工假同銀行假睇齊都要用10年時間去做就已經對呢個政府無期望.

得一架自動咁危險
係就所有車一次過轉
反正而家又有5g
整個大system出嚟計曬每架點行
咁樣就真係大把司機失業啦

飛機宜家唔可以冇機師嘅問題應該係天氣同埋死引擎
依啲問題電腦真係難解決

政府會比你推先算啦 一大班人會失業

鐵路用自動駕駛簡單好多

而家有啲錢既國家都開始緊少子化
人力資源既價值只會不停下降

兩樣嘢嚟，黨鐵係列車行駛方面仲係行program，而冇AI Application，所以任何突發嘢都要人手搞。但TSLA真係用AI去揸車，科技層面上，只要晶片上運算到，同埋實際應用到5G，真係會安全過人揸車，起碼安全過女人揸先但同時越嚟越多自動駕駛，好大機會有個car network去提高個安全性，甚至最後所有AI運算會經TSLA個server再俾指令架車，咁樣仲降低個成本，改做年費plan最後TSLA可以直接揸埋你架車，諗下如果個server放係中國度

唔會的

Tsla 咪唔比囉
恒大 吉利 比亞迪話研發到
林奠M字腳比人入啦

路面太多突發野
始終都係要人睇住

啲的士狗可能會玩鳩個AI都唔定.

美國啲貨車 usps anazon ebay投資一流

屌你老母 的士狗就係的士狗

屌你老母 的士狗撞斷人隻腳又點計？

你老母臭閪 衝出嚟博屌你老母？

中出你老母個臭花閪 柒頭

對唔對得住黄的士手足
屌你老母

本質上係的士佬,就好似黃入面一樣有賤人一樣,唔代表佢有高尚嘅人格.

L4自動駕駛其他公司都試緊好耐啦
全部要有人座或者remote control
技術層面外仲有大把問題，例如天氣、地理、同基建之間的互動等等，都未講法律問題
真係全hands off eyes off最快2030後

即係叫黄的手足的士狗都ok？

中 point
而家 Tesla FSD 係用車身 8個 camera 拼合成 computer vision 再用 AI 去反應
唔同鐵路係 preprogrammed routes
就好似 CG movie vs. 3D game
Pre-rendered vs. realtime processing

不過睇片好似 Tesla FSD 而家好易被地面嘅其他嘢誤導
即係明條路白色唔清晰而因為石屎/瀝青形成唔同色就當咗係地線行錯咗
同埋小路出大路決定唔夠果斷
總括感覺係類似手司機
望得唔夠遠 (AI 可能將近嘅嘢個 weight 計重啲但如果有誤會就出事)
同埋 common sense 不足
理論上呢啲隨住 AI 個 big data 夠多 learn 多啲會好快成熟
但另方面睇
一旦有咩意外
尤其低能夾嚴重死人例如反車撞巴士咁嘅意外
會嚴重影響公眾信心
就股價嚟講
呢個 uncertain risk 都幾大

尊重下人啦,人哋叫的士司機.

做乜鳩 你係咪覆錯人

法律問題係極難 solve
嗰個火車撞死五個人定一個人仍然係千古未解無定論

就算自動駕駛都要有個司機坐係度。

其實係保險問題重要d，只要保險保到肯定好多人轉自動，因為意外比例肯定低過人手架駛，第時uber都玩自動架駛司機都無，正呀！的士狗又要仆街了。

所有車都全自動駕駛可能仲安全

假如面前只有兩個選擇
一個會撞入去市集死好多人
一個會跌架車落海死車主
如果話會揀前者，無政客會俾咁嘅監管條例通過
如果話揀後者，無人會買咁嘅車

跟本AI就係未來，keep住有deep learning其實一定係超越人類，你俾個大方向佢，佢都識搞reseach，不過太deep人類又驚AI搞革命好多人仲係覺得AI=programming所以講得AI勁極有限，但我淨係俾對孖仔你，你分唔到但apple個face ID都分到就知邊個廢但萬一有意外我都唔知入邊個數

依條友廢up到冇譜

你條廢柴
連登仔話機師都比AI取代
更何況係地鐵？

Tesla入到支那？
以為果度啲車全部都係比亞迪

致力保護鄉黑, 保護的士佬既政權
呢個世界要幾荒謬有幾荒謬

其實已經係幾十年前學界一早已預視到嘅問題
人類嘅社會政治法律倫理制度
追唔上科技進步
包括資訊生物科技天文發現

地鐵廢啫，門都對唔正

奶共合理化

問題係 有得一間 之後就會有好多唔同供應商, 如果佢地冇通用data base,係交通意外發生之後嘅信息不對稱淨係會令情況變得更亂

放心啦 engineering好多standard

智障一問
自動駕駛出意外
責任在AI公司定司機?
法庭會點判?

希望係咁啦, 通常呢啲都會有資本介入 有資本介入 就一定會爭市場佔比手段就一定係透過獨家技術啊 或者唔肯share數據做成信息不對稱去令競爭對手退出 受害嘅通常都係消費者

80年代夠話2020年周街飛天車啦

中資搞一定極速批核
好似上海個啲咁

走去叫人抽支那新股又ibond

其實唔一定係比普通人用...整一條路比自動車專用
成條路都係運貨 小左私家車 運貨效率高左

難啲
小巴走村路點走

你覺得會唔會分開賣呀On9

搞清楚
Tesla係第一間車企可以入中國，而又係Tesla自己全資擁有 (全外資)，其他都要同中國企業合資
係中共奶緊Tesla

Uber 係影響到的士牌價值 自動駕駛係影響的士司機 政府唔會管啦

OFFLINE 運作 係條路上面SET野就得

巴士 的士出來果陣咪又係人力車夫惡夢
風水輪流守姐